對於政府每日開記者會既少少睇法

其實政府每日都出好多新聞稿，點解你唔知因為冇人提，政府記者會都一樣，你冷處理冇人關注由佢沈底，佢就造唔到輿論，但攪個民間記者會仲endorses 返政府記者會，民間記者會回應政府，攪攪下會好似談判，比政府拖住個鼻子走，話你港獨否認港獨，話你外國勢力，你否認有外國勢力，話你放火，咁你點否認呢？ 只要當政府係個痴線佬係條街度自言自語，正常人唔會同個痴線佬嗌交，因為就會變左有兩個痴線佬係度嘈架啦

所以做個杯葛記者會運動，而不是攪民間記者會，不收看不分亨不評論不回應不做反應彈，當政府用好多錢去宣傳一套愛國電影，又周街派飛，我地可以杯葛佢唔入場等佢零票房。

藍絲圍爐取暖就他去，返正佢地都係睇cctvb 同時聞香港。

From fb

大家點睇？
集思廣益下
睇下點做好d
但如果大家都覺得方向正確就繼續
不分化不割蓆

香港人有利君雅